ios 10.3.3 一分鐘冇咗10%電

如題
有冇巴絲遇到同樣問題？

10.3.2先真

轉emoji lag到仆街 唔知係咪太多相既問題

Iphone7 plus

What model?

利申iphone 6s

我變咗核黑

咩機

7plus

用緊7+都唔覺有咁耐用

就是，怪怪地，用緊是10.3.3 b3

係咪不停聽歌播歌